<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Чеклисты on </title>
    <link>https://c0byx.github.io/HugoSite/docs/checklists/</link>
    <description>Recent content in Чеклисты on </description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator><atom:link href="https://c0byx.github.io/HugoSite/docs/checklists/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Чеклист для тестирования в Stripo</title>
      <link>https://c0byx.github.io/HugoSite/docs/checklists/checklist-stripo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://c0byx.github.io/HugoSite/docs/checklists/checklist-stripo/</guid>
      <description>Чеклист для тестирования в Stripo#Проверьте свою рассылку после того, как добавите все иллюстрации и ссылки.
Концепция. Соответствует ли письмо концепции, которую мы сформулировали в начале работы над письмом? Ясность и краткость. Есть ли в письме элементы, которые можно выкинуть без негативных последствий для концепции? Грамотность. Нет ли в тексте письма орфографических или синтаксических ошибок? Эстетика. Хорошо ли письмо смотрится в целом? Соответствует ли бренду Bonfire? Не нарушены ли принципы дизайна?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Чеклист для тестирования в ESP</title>
      <link>https://c0byx.github.io/HugoSite/docs/checklists/checklist-esp/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://c0byx.github.io/HugoSite/docs/checklists/checklist-esp/</guid>
      <description>Чеклист для тестирования в ESP#Проверка в ESP — повторная. Проводите эту проверку после того, как загрузите рассылку в ESP.
Корректность верстки. Сделайте повторную проверку по нашим стандартам. Случается, что при загрузке в ESP заменяются некоторые теги HTML, из-за чего верстка слетает, и рассылка «ломается».
Персонализация. Если вы используете персонализацию — правильно ли она срабатывает? Корректно ли все работает, когда у подписчика поле персонализации (например, имя) пустое?
UTM-метки. Верно ли они расставлены?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Типографские правила</title>
      <link>https://c0byx.github.io/HugoSite/docs/checklists/checklist-typography/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://c0byx.github.io/HugoSite/docs/checklists/checklist-typography/</guid>
      <description>Типографские правила#В рассылку добавлены все ссылки и иллюстрации — теперь надо проверить, нет ли типографских ошибок.
— Избегайте «висящих» предлогов и союзов. Никакая строка не должна заканчиваться предлогом или союзом ни при каком размере экрана. Лучшая практика — не обрывать словосочетание с единым общим смыслом посередине.
— Правильно расставьте тире (—) и дефисы (-). Тире — знак препинания, он ставится в предложениях между словами. Дефис отделяет частицы и части слов (когда-то, где-то, ярко-розовый и пр.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
